今日大西北郊遊注意一下

簡單d, for一般人，唔好乜都唔帶要即場R人地嗰d

天氣太熱帶多1,2件tee
濕紙巾
細電筒
風扇仔
尿袋
18650 電
3,40蚊散紙，士多未必收八達通
冰箱雪定幾條濕毛巾
行山拐杖
衫褲不宜短袖，易比蚊咬
帽，入面攝定d野吸下汗

小心real time酷熱警告